卻奧斯=德國卡域克

橫傳王,d波又慢, 又冇想像力